有冇巴絲試過去台灣墊下巴？

我有頦肌緊張既問題
喺下巴上面嘴下面就係突左嚿肉出黎
搞到好似成日唔開心啫嘴咁樣 明明我只係合埋個口

我以前喺頦肌 (下巴上面果舊肉) 打過肉毒 但係依加冇打一年舊肉又大番

真係好鬼樣衰 所以諗住墊個假體下巴
睇下會唔會改善到個問題

有冇巴絲試過墊下巴/ 有類似問題既可以分享下？